臨28先去考病房助理係咪好怪?會唔會太老?

(利申 借朋友AC)

我係女 今年都28 但得中五學歷
做過sales 店務員 開始覺得再做呢啲唔多對路
加上自己性格唔想再對住客人
有朋友做緊病房助理 佢都叫我去讀

但我諗緊今年都28 會唔會太老唔收我?
好似好怪咁搞到好驚
咁多位可唔可以畀吓意見我?

唔會 但好大體力勞動
加上人工低 無乜晉升機會
自己考慮清楚

越黎越多病人諗起都辛苦

搵份Clerk 好過啦
病房助理做到嘔

就係唔鍾意做文職

Sales又唔鐘意
文職又唔鐘意
咁病房助理擔泥咁 啱你架喇

有28k就有得諗

病房助理都要對人

大把阿姐做

但係我朋友話好多後生讀完入行
其實我係想讀醫護支援人員
唔知係咪叫病房助理

我唔係唔想對人
只係唔想再笑晒口咁serve班麻煩客人

我都唔係話唔鍾意文職嘅 只係覺得自己冇能力
因為得中五英文又屎字又打得唔快電腦又唔叻

太後生，多數中年呀姐做

原來冇後生做 咁我再搵其他出路

讀個抽血員啦

加入警隊

推抽血員

入subvented 唔洗返夜
難抽又可以比返nurse抽
簡簡單單兩萬蚊